@inproceedings{Auguste-Charlet-Damnati-Favre-et-Frederic-Bechet:TALN:2018,
    author = "Auguste,Jeremy and Charlet,Delphine and Damnati,G\'{e}raldine and Favre et Frederic Bechet,Benoit",
    title = {Evaluation automatique de la satisfaction client \`{a} partir de conversations de type "chat" par r\'{e}seaux de neurones r\'{e}currents avec m\'{e}canisme d'attention},
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence TALN - Volume 1 - Articles longs, articles courts de TALN",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "225-232",
    note = "Customer satisfaction prediction with attention-based RNNs from a chat contact center corpus",
    abstract = "Cet article pr\'{e}sente des m\'{e}thodes permettant l'\'{e}valuation de la satisfaction client \`{a} partir de tr\`{e}s vastes corpus de conversation de type \textquotedblleftchat\textquotedblright entre des clients et des op\'{e}rateurs. Extraire des connaissances dans ce contexte demeure un d\'{e}fi pour les m\'{e}thodes de traitement automatique des langues de par la dimension interactive et les propri\'{e}t\'{e}s de ce nouveau type de langage \`{a} l'intersection du langage \'{e}crit et parl\'{e}. Nous pr\'{e}sentons une \'{e}tude utilisant des r\'{e}ponses \`{a} des sondages utilisateurs comme supervision faible permettant de pr\'{e}dire la satisfaction des usagers d'un service en ligne d'assistance technique et commerciale.",
    keywords = "R\'{e}seaux de neurones r\'{e}currents, Attention, Satisfaction client, Conversations.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2018/63.pdf"
}
